Repository für Advent of Code 2020 von mjt01

Mein Ziel: Code as dirty as possible :)
UPDATE: 2. Ziel: Etwas besser in Python werden.

Es steht jedem, der dies sieht, frei, sich fremd zu schämen, sich aufzuregen oder tod umzufallen. Aber der Code funktioniert/funktionierte.
Wer Anregungen oder Kommentare hat, kann das ja kundtun. (Ich glaube, da gibt's sowas, das heißt Issues, Git ist noch nicht meine Stärke).
Ansonsten gibt's Discord (mjt01#1327).



Sprachen:
1.: Python3
2.: Python3


Sprachen zur Auswahl (Hinweis: ich werde nach dem Scheitern am Ersten Tag in Pascal eh nur Python verwenden):
- Pascal
- Python3
- Ruby
- Sonic Pi
- C
- C++?
- Bash
- Batch
- Rockstar?
- 